點解無人去戲院舉牌劇透?

係連登劇透打飛機
同暖層入面劇透有咩用
搵人每個戲院都舉牌呀嘛

利申: 唔睇葉問

同溫層

幫埋人make noise
免費宣傳

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

緊急！30號截止！
今次係針對中國！欠47000人